MadeMineJPでお買い物をされる場合、こちらのご利用規約に同意されたものとさせていただきます。注意深くお読み下さいますようお願い申し上げます。 

[オリジナルプレゼント](https://mademine.jp/)

お客様のプライバシーを守ることは私たちMadeMineJPにとって最も重要なことです。ウェブサイトを通じて提出された情報や、ウェブサイト閲覧中に＜クッキー＞を通じて集められた情報はMadeMineJPで記録の保存や宣伝をさせて頂くために、厳重に管理されます。それらの情報を第三者に与えたり、貸したり，売ったりということは致しません。 
私たちのサイトに登録して頂いた場合、お名前や連絡先などの個人情報を提出していただきます。 MadeMineJPは個人情報を安全に保護しています。どのような状況下でも第三者に情報を開示したり、与えることはありません。加えて私たちはお客様のサイト上での動きを追跡するために＜クッキー＞を使用しています。＜クッキー＞はお客様が誰であるかを認識するためのもので、これによりサイト閲覧時に、再度登録が必要ではなくなります。 